好彩香港有連登咋

喺到聚埋一班…
道德撚－事事都自命正義之師，唔同意見嘅人都係狗；
封建撚 －女人唔係處的話就係雞，扑過嘢唔俾擺酒；
毒撚 － 無人約無女無朋友日日留喺屋企以為網絡就係全世界；

呢班人都係社會潛在危險人物（但佢哋唔知），自小心靈受創（無人愛，要網上講d出位嘢擦存在感），好在有連登令佢哋可以互相安慰對方，並認同呢d不能喺正常社會生存到嘅價值觀，所以連尼住真係做咗件好大嘅善事！

無所事事 一事無成

危險人物

呢樣就係要打句駁唔到啦 講得好

係咪講得太中

你係乜

樓主做乜話自己

Yes

你唔講埋仲有納粹主義者
仲有橋班精神病人
又有狗公臭雞搵食
仲有動漫毒撚
直播狗
賣料狗
保險狗
仲有5毛

根本個個論壇都係咩人都有架啦on9

出現了